溝緊女既你whatsapp對話係點

Me

又撚。。。

無錯 ！

我好理想

你喜歡孔子嗎

真心想知

記得讚人有仙氣
祝你溝女成功

收到風你有仙氣

陳？？

又回帶

陳寶珊
阿婆都知